先唔好講商品說明條例咁複雜 cc台班文盲連石斑個斑字都唔識打

令我諗起某知名熱刺球迷 臘腸太子爺

擺工

即係邊個

好難==

邊個

石班

樓主都幾衰 係咁笑人。。。

是撚但啦
你睇得明咪得

右辯

係我

邊隊

wing

打錯字都是撚但 咁用簡體字都得啦

公會

cctai中共翻版冇講錯

系 連m=million都講得出

佢哋冇講錯 但要睇情況用

法國真係好撚柒

咁我打1萬=1m都得啦

呢個一向都冇錯

To